殺入歐霸決賽 盧卡古安慰曼聯

國際米蘭前鋒盧卡古周一助球隊殺入歐霸盃決賽後，大讚於4強出局的前東家曼聯。

國際米蘭周一在歐霸盃4強以5:0淘汰烏克蘭名牌薩克達，比利時中鋒盧卡古（Romelu Lukaku）在比賽中梅開二度，他賽後不忘安慰前東家、已4強止步的曼聯，「我覺得曼聯盡力了，他們有一個很好的球季，蘇斯克查執教得很好，球員也很出色。」盧卡古說。

這位曼聯棄將點名看好美臣格連活，「美臣格連活、馬斯亞、華舒福正在冒起，我真替他們開心，我肯定曼聯下季會更出色。」看來，這位中鋒對曼聯仍然很有感情。

談到國際米蘭的表現，他說：「大家都付出100%，無論在戰術和體能上都全力以赴，贏下這一場硬仗。」國際米蘭將於周五與西維爾在科隆爭奪今屆冠軍寶座。

寸緊曼聯得4強實力？

卡古不忘初心

等佢地空難死哂先安慰啦

回家吧

爭氣

大大巴車落蘇狗塊面

明明蘇蛇係想留佢, 佢自己心灰意冷走人

有干地教唔好要SoB?

咁即係唔係趕佢走啦, 咁點係大巴車落蘇蛇塊面度?

西維爾盃 輸都正常啦

咁國米贏西維既話點算
棄將隊>正選

贏到咪怎樣才算贏獌聯囉

你不能往獌聯禁區吊高球
必須在B費最佳狀態(演技)時對決
etc..

單刀即使不入也要當入球
曼聯球員在禁區仆倒必須罰十二碼，即使是曼聯球員犯規/曼聯球員被對手發出的氣流吹跌

收下把口啦屌你老母
祝你空難死

你老豆老母空難死撚左了
你安慰啦

呢兩件踢咗咁多年仲冒起緊 無限潛力

你全家死哂先啦屌你老母

連未來熱都學埋

由敢帥冒起到而家
冒左5季